Actions speak louder than words 行動證明愛

不論男女，我諗好多人都只係想搵個係自己唔舒服既時候倒杯水比自己飲，而唔係就咁叫自己飲水
叫我飲水醫生都識叫啦

倒杯水比你
飲多啲水啦柒頭

無人需要另一半關懷

祝大家一世都無另一半關懷